雞寶台去咗邊？

好想睇雞寶台
你去咗邊呀